[急] 葵涌星期日有冇呔鋪開

架車過坑右前呔硬食
而家生咗檸檬
請問各師兄葵涌嗰頭聽朝有冇呔鋪開同推介

感謝

大把24

邊間？的士錫山？

遲左少少,石籬果頭有間信_膠輪有開,係打磚砰街附近咪錶位